[A/I] Fate/Grand Order JP [733] 警隊的花 我帶了肺炎回家

古萊哈姆高達 出擊!

80

全部女一係安然退場一係就做埋接送
筒井同春場真係好兄弟黎

睇友崎同學

收未

是但啦 套野根本就剩係睇老師福利 從來無理過劇情

召喚考古巴

幾時有女

岩岩收左
聽日返十點半

16個鐘都未打完P5S第2個監獄

劇情點樣

停啦好嘛

原P5班底寫，暫時都無違和

冇時間打機，當劇透當玩左

想買個日服fgo ac接手入坑應該去邊到買好

淨係在意有無得溝雙葉

80石 勁!

我賣比你

唉 我好耐都抽唔中好野了

你今朝先中咗80石

金龍機唔中好野 送幾多石都無用

山本我屌曬你全家啊

前世做錯咩，做咩咁睇唔開玩fgo

冇錢開飯 有意開個價黎

9件麥樂雞餐加大大啖啱唔啱？
上淘寶收個4supac 或者起碼都要有孔明Csor 黎Sir個算屌得過

有冇咁易中呀屌你老母

24石同胞？

我抵制牡丹樓

依家上淘寶，8591研究緊，交易貓個平台伏唔伏
個ac會唔會容易被找回架

巴打你叫我開都唔識開架
啱啱玩無耐

依家iphone5都嫌多

不知所謂
都係最原來個陣 Exia/ Astraea 最好

sor
見到個十幾分鐘無覆我,
我就走左去搵個朋友吹水

賣黎都蝕手遊唔係全圖鑑齊都值唔到幾個錢

千世子

乜黎

演員夜凪景

認真了

唔該神父

係32石了

全圖鑑都唔多值

型!!

邊度有得睇

BU

仲有隻GN-Flag Robot魂係到

呢部機夠晒中二,勁得黎貼地
最主要係實力人士古萊哈姆揸

00Q本身都夠樣衰
夾硬整衰埋Exia

我最愛係雪崩正義女神

我就覺得3部雪崩裝都好肉酸好大舊
破壞晒exia 簡約美

漫畫人同我個post

唉

課金之力發動

屌見到動L以為好野點知係堆極醒撚樣

仲玩PAD比佢撚狗

fgo都差不多

FGO=人人平等有垃圾

一樣8888

日服Fgo 啲ac通常如何估價，有冇巴打教路

同胞

呢度無乜幾多個買AC, 應該都少人答到你

YIP巨頭已經賣左AC

你地都係好早就開始玩？

宜家個PO入面有玩嘅人開始時間都好分散
我自己就開SER期

而家先打到100萬

唔知賣到幾多$

啱啱300左

預算$2500蚊有冇咩選擇
交易貓啲帳號望落唔錯但同大陸仔交易好危險

齊SUB,仲要有好多5星

講真你又唔講有咩角你想要

湖北省新型冠狀病毒肺炎疫情嚴峻，各方均伸出援手大力幫助。香港大學也設立助學基金，資助下學年入學的湖北學生。

港大近日於「內地本科生入學計畫」網頁上宣布設立「湖北考生助學基金」，指考慮到湖北學生受疫情影響較大，港大將對申請2020年港大本科入學的湖北考生做特殊安排。當中包括，豁免所有湖北學生申請入讀的費用，及為湖北學生設立專屬的助學金。

食撚左弗得

不要晒錢吧
FGO好快悶

唔好意思
大約希望有：
4sup,寶2up 嘅嚴窟王，嫁王，拉二，黑貞，狂蘭
其餘五星多多益善咁
禮裝就 滿破寶石翁，2030

呢排玩到冇嘢好玩先諗起fgo

打完

終於收晒啲朱古力，到派嘅時間

200萬

買ac驚你會好快棄

仲差70萬
仲要未跌裝

差100萬未齊料

讓治跟武肺新聞真係跟得好貼

打到完都唔會出

我放

好能肚餓冇錢開飯

你那個ac留返黎儲算吧

sor嗰陣無睇連登 不如約個時間換 凌晨都ok

噴精

抽唔到kira弓冇新玩具玩
活動都無心機打了

same same

以前的我 反GBF
依家既我叫人玩GBF
我就爛！

你引戰狗

我2鍵刷FGO活動90LV

[url]

入面有咩好嘢

留低TG 和你傾

神父終於離開FGO

收島風準備去玩粥遊

佢去玩艦b

我個ac放到幾錢600樓上得唔得

我都上將了

勁,琴日差20分上少將
點知係咁扣

跟據睇咗成朝ac 的感覺應該有

你有AC的麼

降左落中佐之後連勝

我fgo大師

幫我買隻exia r4 送fgo ac

送部骷髏高達比我 帶你地上分、

你同神父個AC加埋連一隻EXIA腳都買唔到

你用都係送頭,不了

我貼多一千啦

今晚150 之後再每日打50應該ok

又咪一撚樣

講撚到紅軍D將好撚勁咁
比人壓到出唔到BASE
雷達鋪場偷唔到,又咪比我EXIA斬入去

咪水人啦 FGO AC唔值錢的 收100蚊都有一版5星寶5

收我個ac未

自發一場大巴比你打MVP出金 DEAL?

ok

直接由頭課起會破產

好需要錢補給裝備打下個古戰

睇完識7個 即係咩菜

100收

呢個真,收左會後悔

渣架

呢排開工冇單做啊

我冇工開

重煲哂 fate系列 有種強烈想奶嘢嘅衝動

你要死唔通唔比你死

答案

歡迎遲啲嚟鞭我屍

唔係香港？

台灣啦

開飯都就冇錢

典解冇人buy禾ac

$1

=.=

玩日服嘅你哋都識睇日文？

想要個有滿突寶石翁同寶二嚴窟

君日本語本當上手

禾有兩張未寶石同寶1岩忽王

分手啦 我地唔適合係埋一齊

哭了!

村正幾時先實裝

君に日本語は本當に上手なのか

雷母訓醒

我上貼吧睇下放唔放到

電蛇生日快樂

そなに見たいの？
いいわ

收工！

放早左

貼吧用咩俾錢

大陸支付方式得一樣既姐

支國個微信支付要綁實名銀行戶口唔係咩

等睇我今晚pad中80石

支付寶 有收款功能架

thanks

切爾達100%
車路士 半一
車路士第2球
烏甸尼斯 受平半

切爾西gel

中多次星期一個新pool就唔洗課了

好窮

屌你 搞到死熱狗入左1球

烏GOAL

仲有冇咩心水可以買

錫菲聯

買咩

我預烏甸贏2:1

半一盤/主勝

勁中

支那神父

武漢風

呢場我睇岩白禮頓= =咁點算

似唱極楽浄土個件

買ATV囉

第7章今集好睇到但要停一個禮拜

我買左白禮頓同般尼矛夫
利申 好耐無賭波

希望聽日有飯食

2隊般尼都係食屎狗

下集就安娜自爆同KO牛丸

上集啲經費去晒今集到臨尾個下又係好正

1:0

“The cases that we see in the rest of the world, although the numbers are small, but not linked to Wuhan or China, it’s very worrisome,” Tedros Adhanom Ghebreyesus, director-general of the World Health Organization, said Friday at a news conference at the agency’s headquarters in Geneva. “These dots are actually very concerning.”

1:1

隻nigga仲好意思講

although + but

可以加的
D人唔比加係因為得2個句子
佢呢到3句,可以用黎做連接

美斯

想買啲野係日本，仲諗住復活節去一去，搞成咁真係有排都唔洗去

錫紙會戰勝歸來

禾係fgo人牙

成場禁屌唔知點解會比人入

般尼真係賤種隊黎

茅夫應該等降

炸兩球 跟住比人入兩球

98台播乜柒水晶宮對卡數 又悶又鳩

和撚左

收錢收錢 馬會收錢
好易好易 好易輸錢

ON9禁屌比人入
之後無咩射過
李城
皇蘇
04
安曼

我另一場心水先on9 我矛夫按屌 之後輸3:0
有兩球係炸完比人入

今季既茅夫就算吧

上季都係主勁客廢姐

祖似比人入先

睇黎波台會笑柒c7

繼續收fgo ac

Sorry ball

地上最強入左4粒

美斯不嬲>c朗
美斯

今集fgo啲作畫又係好勁

終於有得溝雙葉

呢到收唔到架

一黎無乜人放
二黎符合你要求而會放嘅果幾個人嘅ac都幾肯定會over你budget

係，神父嗰個太勁over哂

你要搵輕課ac真係唔可以係到搵
去巴哈嗰d望下仲好

我個個
不過佢個畢直應該可以收勁d

fgoe真係好好睇

你個ac留返黎換exia

輸一贏三？

暫時is

又得8甩 on9game

黃金體驗thx

今日8甩

唔知全8既人會唔會嬲到唔挽
好on9 佢8週年 上年派100石 今年咪派每人188石算囉
反正佢個d垃圾10石機係咁出

我係月球人啊hi你

trade now?

抽到好野?

gogo

今集飛高好睇到喊

屌
要premium先係home換到野

咁轉一轉 劍盾度換？

yep

上年營運好過今年，唔知係咪上年多人玩返山本以為掂咗今年又hea鳩返

me Tamie

搵唔到你嘅
用我嗰個啦

okok

屌突然間覺得自己好弱智 竟然用1234做密碼

大把人用
不過多謝哂你兩隻野
ub波火葱鴨因為我發覺原來有兩隻, 所以比左隻你

幫我買隻exia r4

山本我屌你老母啊 全家中武漢肺炎仆街死啦

話說考古巴你個名係點解 google唔到意思

無解釋
只係一個nickname

喔喔 禾孤陋寡聞 第一次見依個字所以有啲好奇

正式個字源應該就係Tammy嘅variation,
而Tammy本身就係Tamara嘅暱稱

巴哈有買賣嘅咩

無了無了
學不來無了

老師咁都要輸

?

意大利一兩日內個感染人數多過香港

毒撚想乞個生日快樂

RAP

我諗你買咗先好啲，看門口

HBD

生日快樂

祝下年生日ot

屌你老母

hb
有女未

一開場就講左guest talk無任何最新情報
今次 humanity買唔到飛，有無人知邊個twitter ac 個tweet一陣 staff talk嘅內容

生日快樂牙，試下生日抽抽佢

中垃圾

慘牙

hb 可以繼續瞓

Gbf又屌打了 3突武必回家了

pad 復刻fate未

咩黎

btw 把救人劍加左ELS effect後正好撚多

EVENT還我信長

祝你年年都ot

ptt有情報區

我講緊12點半嘅staff talk

呢個人應該都係睇youtube
係現場無理由會咁得返cap圖講

咁應該要到1230後先有野刷出黎

搵到個轉述緊嘅人
查看 Master.G@今週は事件簿イベント (@GF13_001NH2)：

2019年印象に残ったイベントは？
・カノウさん「閻魔亭」
バスターさん「元旦からあんなハードなのやらせるのか！って」
カノウさん「今年はずらしました」
・バスターさん「大奥」
バスターさん「やっぱりマップ」
・金沢さん「FGOクエスト」
カノウさん「作ってるとあのレトロ感が面白くて」
#FGO

話は2019年後半へ。
バスターさん「やっぱり水着」
みなさんお気に入りの水着鯖は？
金沢さん「刑部姫」
バスターさん「みたいな彼女募集中ってことね？」
しつこくいじられる金沢さん(￣▽￣;)
#FGO

星4鯖、交換ランキング。
5位、ニトクリス
4位、アルトリア(オルタ)
3位、アシュバッターマン

2位、ランスロット(バーサーカー)
バスターさん「こういうランキングやると必ず出てきますよね」

1位、虞美人。
会場から「あ〜」の声。

老芥

我換第3

獣の足跡を使用された鯖、ベスト5。(2019年以降)
5位、カーマ。
4位、魔王信長。
3位、スペース・イシュタル
2位、ダヴィンチちゃん(ライダー)

1位、アルジュナ(オルタ)
またも会場から「あ〜」の声（笑）

黑貞

オマケで、全部の鯖を対象でランキングを見ると、
1位 AUO
2位 邪ンヌ
3位 ジュナオ
4位 クーちゃん
5位 ナニモン・ナンデス
#FGO

係我到訂艾雷錶既巴打係到HI一HI我

玩家性別
性別
女性が28.3%
その他が2.2%！
#FGO

有鬼咁多女咩

アマゾネスドットコムのリラクゼーション施設の合計利用時間が発表されました #FGO

208,115,797,749秒
約6600年分

又真係好多 成日搭車見到 日本香港都係

呢到一個都無

其他

リラクゼーション施設でどの鯖が多く使ったかのランキング（笑）
5位 AUO
4位 孔明
会場爆笑w

3位 スカサハ・スカディ（笑）
2位 マシュ

1位 マーリン
会場爆笑www
ちなみに
5.372.928.523秒
170年分働いたことに（笑）
#FGO

果d警犬同神父黎

呢度班人點會唔嚇走啲女

撘車真係成日見

比尼痴食左

成日見人玩pad就真

ランキング外鯖限定で
施設別では
トレーニング 北斎
エステ 術ギル
リラックス アーラシュ
スイーツ アルトリア(セイバー)
読書 ナイチンゲール(サンタ)
#FGO

goemon講得清楚啲
施設別にもっとも多く利用したサーヴァントはこちら #FGO

リラックススペース：アーラシュ
エステルーム：ギルガメッシュ（キャスター）
スイーツコーナー：アルトリア（セイバー）
トレーニングルーム：葛飾北斎（フォーリナー）
読書スペース：ナイチンゲール（アーチャー）

放工成日見到有個女人打咩都用迦爾納

Q:バレンタイン、誰にチョコを？
A:現時点で1番最初にロックオンチョコをあげた(もらった)鯖ベスト5！（笑）

金沢さん「僕は先ほど刑部姫(アーチャー)にもらって、も〜エモくて！」
ブレないなぁ（笑）

青山さんはニトクリス(キャスター)とのこと。

バスターはまだあげてないそう。
カノウさん「バスターは素材貯めるんだよ」

で、肝心のランキング
5位 カーマ
4位 楊貴妃
3位 キングプロテア！
バスターさん「持ってないんだけど、噂によると、すごく長いシナリオとか」
2位 謎のアルターエゴ Λ
1位 マンドリカルド！
会場から「あ〜」の声。
#FGO
速報値でいくと、1位と2位で倍くらいの差があるそう。

今日有無新情報

hi

應該有5分鐘

カノウさんからの質問お土産。
#FGO
シャケ！
シャケのモーション改修！

芬恩

做咩

收島風FA合作補返勇者王3次戰爭

好似很強

芬恩好似紅a咁三招重造就差唔多
有event特攻/加成都唔會想用佢

係咪基架

個排名基本同風向網投票一樣

打完2.5前半 有邊個會唔鍾意my friend

Agger

睇到喊

終於齊賽車3子

武漢肺炎蔓延全球，但起源仍無定論。中國外交部發言人耿爽宣稱：中國科學院西雙版納熱帶植物園與華南農業大學、北京腦科中心解析全球病毒基因數據發現，華南海鮮市場的病毒是從其它地方傳入，台灣 美國等地都是可疑傳入地點！

MY FD唔會排咁前
我鐘意熊仔,團長多D

日前有中國學者刊登報告稱，新型冠狀病毒（COVID-19，下稱武漢肺炎）可能攻擊睪丸，對男性生殖功能造成風險，引發討論，現美國衛生研究院（NHI）學者也得出類似結論，新型冠狀病毒感染可能會使具有靶點的細胞與生殖相關的功能被抑制，從而使男性生精失敗。

有無講活動料？

真

1900萬跑出

艾蕾！

又rinb,武藏呢

RINB先引到睇動畫班傻仔入坑抽

可以慳返個荷包

一早黃左

白情又係舊角大極大機會唔洗抽
彈藥可以留比2.5後半

三張刻印可以重覆了

諗住1900DL係武藏,跟住7章動畫rinb山翁輪流pick,等武藏等左2年幾

絕版活動主線

Main Interlude
同主線有重要關係嘅活動
比人打多次劇情關

冥界merry Christmas

老屎忽又輸

蝦娘NOBA繼續訓

特別開放期間 1900萬果一星期
完左就要比金膠開

打完可以拎阿提拉
另外4隻2金膠@

JM9

阿提拉同BB 大勝利

又無強化關

希望30石中到寶1

泳bb?

艾蕾強化呢

4星
實則主線嘅活動以後都會出淨劇情關比人打返
有送角嘅係CCC同冥界merry Christmas

Renew寶具都好呀大佬

bb真女主

真係要強化下

活動幾時開始

仆街我仲差泳裝CSOR 係咪呢世都唔會再有

可以重複拎活動派果啲？

可以食哂朱古力同種火塞滿倉

呢幾日諗下係咪啪多5個杯

唔知係咪今次限定,唔想送金膠

冇了

勁既Code是應該要重覆吧

武藏應該2.5後先有

生放係咪完咗？

但今次啲code唔係話好勁

咩新野都矛叫人典抽

你幾時見過百萬DL出新野

連問號撚狗都矛

山翁就7章pick
牙草就AP復刻
下個月AJ又可以出日本沙煩
其他就唔知點算

唔想再見到呀草了

今年白情有活動？

發夢啦
我1500石先寶4

連0E都無放
穩了!

應該同舊年一樣

講明新活動

聖誕黑呆

我指類型

無換到

阿基里斯偷石

我覺得凜G重正 呢期興條女on9

姐係養生周

打弓種火比vtuber食

靠每個月俾果啲生果金養佢算

將場打KD都ON9
紅軍緊係突佢阿媽
又偷左萬幾BASE

南美大姐

【配信日決定！】
『魔神英雄伝ワタル 七魂の龍神丸』
YouTube BANDAI SPIRITS公式チャンネルにて、
2020年4月10日より、前編(全4話)の第1話を配信スタート!
以降は隔週金曜日に最新話を配信！
後編（全5話）は2020年9月より配信予定！
戦部ワタル：田中真弓
忍部ヒミコ：林原めぐみ
剣部シバラク：西村知道
虎王：伊倉一恵
龍神丸：玄田哲章

還我真女主武藏復刻

比我就一早做咗破戒僧了

送本垃圾

會激死

AJ啦，3月一定有pool復刻日本沙煩

唔係喎，日本沙煩果個係京都展覽

咁咪幾好 唔計落肺炎死

打擊技只是花拳繡腿，關節技才是王者之技

Everybody Jump

幾時再出下件衫

唔知理解呀呢
我都唔知呀

阿特拉斯院嗰件仲未升完

.GUN

用得最多係np衫同換人衫，但係兩件都未升滿

夠分都未跌
係咪又要比人絕版

仲有2日比你刷

還真有人製圖了

香港啲飲宴係食呢啲就好了

你喎

太太我喜歡你

唔會
但會刷野時順手升埋

雙葉真好正

R都係攻略唔到新島冴
鬆餅25仔真係冇興趣

惡魔高校最新個集真係cls

有無人用pccw??

識唔識登入http://192.168.1.1???

好似唔理佢嘅話會入唔到三學期溝霞

唔係跟router嫁咩

真DxD第一集仲未睇

新個個要登入 無得就咁打admin 但唔柒知密碼係乜

劇透一下，其實R係無洗白過明智

唔洗仲好 真係鍾意佢唔落

屌牙

咁就ok啦
新老師暫時睇落ok，學妹夠可愛
鬆餅就算數啦

出到4了

我都係單獨攻略會長先

霸氣

?$

啱啱先知中一至中三果個好朋友係做狗
即刻絕左交

好波

It time now wowowow
see me now
Ah
ahahah

但係隻狗不痛不癢 依然有錢 沒有制栽

Trans-am burst

老豆溫仔

屌佢老母山本全家中肺炎仆街死啦

唉 又8石 又抽唔到好野

差上次隻黑龍齊10石限

siu 4

幾時7章 pick up
等山翁等咗好耐...

動畫完左會pu

想知fgo幾時有美軍大戰異星神睇

未係戲玉依集都咁
射住等爺爺

屌... 又8石

終於二百萬分

仍然係義妹

屌你好似中撚咗bug咁

笑4

唔留石抽fate復刻

fate可以用6星限換喎 補返啲新嘢咪得

fate唔使抽咁多啦 要抽都係抽新5星 6星都係換好過

日日都8石 dllm山本

睇黎佢想執柒 咁撚樣仲邊有人再課

Pass都cut埋佢

學我咁棄game

已經cut9左抽晒咁多日都冇80石就馬上剷驚

屌佢老母，派個石都要搞歧視

冇其他手機game好玩

人地1日80 = 我10日

Pass都買

玩少啲
宜家淨返FGO之後我都多返好多時間打console

買pass

黎緊冇工撈 大把時間打console

我愛pad 但佢唔愛我

心淡 慢慢淡出返算 唉手機驚都係無一隻係蘑菇既

祖

80石咁就消失晒

好過連擁有過都無

露lin bam

一路好走

終於跌

母豬唔好咩

好玩咩

輕鬆驚黎講做得好
又成日派石派十抽

輕鬆睇下動晝小說算啦

冇衝突

時間邊有咁多

十分鐘都夠啦

又係要不斷追人權角嘅

你個名

food panda送村屋直到我門口

做歐洲人未得

牙電又咁搶口

體諒下啦

同fgo一樣抽野見唔到盡頭

好撚肚餓牙

Sonet都算派得多石架啦
又有日服睇住
唔隻隻角都抽其實都夠中到強限

呢下唔抽對唔住自己啦

我行出少少街口拎算 我屋企九曲十三彎咁怕人唔識路

但保一次底都夠食屎 開始有少少厭惡啲手機驚

嬲

[/s]FGO點會見唔到
我咪已經行到盡頭[/s]
抽完4sup用腳打就得

禾普通細屋邨

fgo 最緊要係刷野姐
d關我掉比細蚊仔玩都得

好彩FGO無PVP

玩網頁驚

d屬剋咁勁，仲要睇先後攻

pako啲畫

玩ps4算 而家知道索尼的好了

牙BU

此po已4

Hi

高難點打

磨

躝

梅林學妹白貞 2個鐘差唔多

不能秒?

見有寶五泳武藏3T 可以試下

有沒有參考隊伍

無記錯係孔明cba泳武藏黑杯 2隻tamamo同南丁 衫用換人 然後sup帶2030出星 原本係要好彩前兩round出武藏藍卡 不過趕時間咪用令咒
或者見人狂蘭 cba隊

想問下花嫁尼祿up 係咪2月16號有up過？
唔記得課金，抽佢OMG

無
UP果個係街機

黃金四小時俾啲高官走鳩晒
民眾?等死啦

項羽同牙草要out走啦
佢地老婆都係迦勒底

咁咪即係夫目前犯

都無愛情成份

好仁

老了 個樣殘了

Xperia1II
終於有換得落手嘅Xperia喇
利申用緊XZ

對於2月10日18:00至2月15日17:00在諸神黃昏PICKUP召喚卡池內，執行召喚10次以上的御主，補償10%的免費聖晶石（若補償數量於計算後有小數點，小數點為四捨五入計算，即0.5-0.9之間按1計算）
笑了

你刀係

邊到仲有得訂FF7豪華

執咗佢啦，當啲老闆乞丐咩

岩岩都見到,但完全唔順路

打錯字無PU嘅裝打左PU
係日本唔賠足100%就要仆街，不過台仔啦喎

係

台灣啲本土代理全部都係食屎狗黎，sonet真係算異類

仆街 有少少想換機

唔課金了

想要返xz1 compact咁上下size嘅

你課少一,兩個活動都換到啦

XPERIA PRO

唔知講乜好

1 II開價1200USD

依家啲電話真係貴撚過全屋家電

例牌半年後先買

法官大人

想換過個藍芽耳機多啲

柚木N既N

宜家部機用咗兩年幾
唔知仲可以用到幾耐
最少宜家知壞咗下一部可以換返Xperia
3.5mm

接番港了

快啲請個切丁過黎手

應該響伊朗有

香港邊度黎正義既夥伴

我部iphone 8 plus仲好地地，又唔想換11系列希望佢可以再捱下先

縮左水

c子

屌你 皇恩浩蕩
有5抽送

好易贏錢

我淡友

.gun

竟然比我買到尼祿眼鏡布

我依家先刷活動 好似好易??

易

最驚呢隻game d 100任 多數唔係既話都好易

100任 睇攻略都可以刷晒
紅焰魔果D就先係仆街

100任 最後1~2日刷可以唔夠時間刷 魔法少女 同空境都幾長下

FGO好似無幫今次隻G出做球關

fucking rich

Happy birthday 2/25

本日2月25日は、中野家の長女・一花役の花澤香菜さんのお誕生日です！
花澤さん、お誕生日おめでとうございます♪

呢套垃圾居然有人記呢D

勁

點解咁rich

作者

終於做正經野

zero1把新武膠撚到 不過合埋把舊劍都幾型

回家玩FGO了

扶清係咪比神父派消滅左

我同佢已經和好左

まじで？！

登我不日

Mona可以玩飛鏢係發生左咩事.....

Some之前抽個陣明明個池寫咗pu tamamo,怎麼會一直都沒有
Btw新手留名

無改錯名,天真膠

醉愛返工

由今朝11點返到而家，越做越精神

我無PU TAMAMO都中TAMAMO

睇果本小說,個作者去左睇FGO
唔作小說了

咁快跌禮裝 甩奇

nani the fuck

本最果的聖騎士就咁難產

咁癲

收工

辛苦晒

臨訓有彩

屌佢老母臭閪 山本條死賤種幾時全家肺炎仆街死

個網幾有用

8

Fgo 幾時先出新主線

d mk妹真係好撚仁

這是不對的

btw啱啱睇完kobe memorial

日日流鼻水，流到瞓唔到覺

公海咩牛丸個單 d mk妹又溝人條仔又吸毒 隻腳又長又白又仁又有紋身
個個都好似係H漫走出黎咁

me繼續8石了

媽的牛丸

諗起唐山葬

你起碼都中過

7連5星金木弓連發

兩個ac全保底
大介寶寶快D去武漢

離我同山本做忌又近左一日

仲有幾多日8石？

派埋29號

山本你🐴死了

每朝任務就係屌9山本

屌山本都浪費我時間

玩都浪費時間

剩係抽下蛋姐，中唔中都係放置

仲未跌禮裝

3！

估唔到課一單可以咁貴都係做番福袋黨
btw 一有錢係身就瘋狂買週邊預訂，應該唔會洗突，但係對於呢個行為我自己都驚驚哋

課多幾次就慣

課多幾次 就會發現原來600蚊呢啲小數目 只係過眼雲煙

一個禮拜飯錢

最後會幾百蚊食餐飯覺得貴 而Fgo就2Pick中到好抵

再課多幾次就會用幾多pack黎做計算單位

不嬲都用開pack嚟計

四驅車

扎比子正

貓貓

最鍾意睇呢d

Fgo幾時先有呢隻畫風既角色

訓醒未
出呢啲點呃到毒撚課

2.5部前半=GGG OVA

7到

彼岸島畫風

唔夠毒

同刃牙五五波wor

棄左fgo唔好返轉頭

咁快放得出

仲未放到咩

成套野最有neta 價值就係圓木

放唔出

宮本明世界第一

你可以拎條木出街話自己cosplay緊

對吸血鬼寶具 唔講得笑

咪又係殺唔雅
遅下出歐美篇我都唔會覺得奇怪

雅都殺唔到明啦
HIGH過咁多吸血鬼同邪鬼既血
依家自衛隊出場好能膠

彼岸島 我記得有隻吸血鬼喺商場玩屎掟人

依家咪搞到佢少左隻手lo
話雅殺唔到 不如話佢想留返少少野玩俾自己

王踩滑.jpg

哥倫布算唔算

嘩屌 瑪俐發大財

Thx

有d咳 同頭痛

專心打KD算

太勁了吧

有人同我講比個目標自己
每場打40殺/3萬BASE傷

明人你唔好再走啦

明人一早比CEO個秘書玩弄過肉棒

機戰V咪有囉

燒咩比你？

做毒瘤

有無人知依家投注戶口點入錢 老豆平時淨識去馬會入

我新玩仲要隻驚係借堂哥既

轉數快/PPS

佢兩樣都無，唯有叫佢去銀行問下atm點搞

機戰V仲甜

咳咳咳 咳咳咳...

轉數快要開EBANKING先
PPS你要去AEON果D機仔到開AC
轉數快即時
PPS入錢要等

fgo手足們最緊要整整齊齊...

有冇youtube link止止咳？
不過打完呢關仲要發力刷分

無毒瘤機

臭G

ching唔好抄me口頭嬋

exia
throne eins
係哂同一個池
抽啦baby

得番77強都唔中

淫賤版TWITTER

裹垢雞

戰g絕唱過氣啦

真= =你完左咁耐先貼 我以前都迷過一排
依家已經唔太記得d樣 上次你貼小日向未来重要唔認得係乜水

肥

同一尺度嘅野twitter咪一樣可以照貼

俾個機會大家認得

屌要食到嘔,放棄

有調冇切歌，扣分

除咗airpod 之外有咩藍芽耳機推介？ 唔要sony

白色長髮個個好少見 值得收藏

諗返上次食CAFE有條友係咁飲野但抽唔中想要既款

以為你講緊我

諗起之前LAST ENCORE 重覆到要去搵隔黎台D日本妹換走D男人

你靚仔先換到
我無人理

又跌= =

fate展cafe新杯墊

想咪想迫死我

有尼哥冇煩惱
食飯果d卡都靠你了

なか卯?

對
全套

通販果D你要唔要

第二張左上淫撚到

好似一般
再研究下先

TG 傾,果D唔係卡黎
A5 FILE黎

爭五十萬分

朱古力送極都仲有

屌act age要食英肉

我有中字

拎完張金狗
二千左牙灰
無心機打了

幼文西朱古力劇情巧得意

del得了

有玻璃渣

82打後唔B站邊度有

已經好耐都未中過好野了

我個post

第一次覺得你值得敬重

幾時先會有登場15星+1回合嘲諷 4星卡
一定會變神卡

都無好野抽

yes

讚美我吧

無聊先抽野
抽完又再無聊

問樣野，聽日個1900活動，係咪任刷Box?

生草呀

拎d錢飲下酒仲好🍺🍺

雙葉正

芳澤

我都係鍾意雙葉多d

雞寶 遊戲王 怪獸之決鬥

睇到4點 睇球帝美斯 跟住訓

做乜笑??

彩豆真係好正 可惜我係買盾

遊戲王單論決鬥品質
都係5ds同zexal最好睇

5DS簡直熱血

咁你是咪on9啊 比我一定要買劍 彩豆+露璃娜

比較鍾意GX 十代bb真係好型

盾有彩虹小馬

5ds 真係好好睇... 遊星好型...
不過d配角無海馬咁型

唔係廚獸我無興趣= =

7頭王

GX個品質太唔穩定
雖然五連打個d好經典
但最印象深刻一定係五換一召Neos
雷到核爆

btw GX鱷魚佬套化石deck最近準備出實卡

翻車王型得黎 首BGM又好聽

雖然鍾意hero 但論高質5ds真係冇得輸

無玩遊戲王好耐無朋友玩 卡鋪又嘛嘛 個陣中學唔識打卡 唔鐘意同陌生人玩
依家打牌好勁但已經無朋友有玩了

好多人因為zexal一開始劇情太小學雞棄左
但過左開頭之後真係唔會輸5DS

兩兄妹個頭都不遑多讓

翻車王地縛神之後有記者妹屌

十六夜卡蓮

五換一真係可以笑成曬

人地無職
都有原秘書，咖啡妹，蠢記者
三條女跟住係後面

你呢

zexal我都有睇 唔覺有咩問題 召number個陣都幾熱血

遊馬巡查
動畫應該係Arc V開始走下坡 但係virus前期幾好睇 後面開始on9

arcv無謂再提啦 link個套睇到一半冇睇

咁你係正確 越做越on9

就係佢搞到Vrains沒資源做動畫
依家個Rush我唔係太睇好

做咩燒埋我到?

睇拉打好過 金屬蝗幾型

太順手

3月3訂garren條腰帶

依個可以J一年 不過東映咁孤寒應該唔會再有依個CG

麻麻地橙前輩 上次龍騎復刻又搶唔到

3,4,5同快斗出場之後就開始有睇頭
之後巴里安就開始黎

呢場真係世界級 你睇下今集最尾個幾野空氣斬 完全唔係個皮

唉 個個都唔妥me

VR比人腰斬，下輯低能向

連規都唔係跟OCG就算把啦

橙牙

個個都練仙 我就話做deadline fighter啫

早前係日本仲見到有人賣貴少少放返出黎
依家唔知仲有沒

仲差150萬 未驚過

無玩開遊戲王剩係有追動畫 想問下會唔會現實班人會唔會跟佢咁轉 新召喚方法就算 次次+新規矩玩法會唔會有人跟

會
不過links算係成為現今最大笑話

我朋友有追新動畫 佢話新主角可以零手牌 無卡抽 場上零 墓地零 除外區全零卡 之後可以係場上面連住d格仔搶對面場張卡黎用
我聽到都心諗做乜鳩

所以話超量已經係巔峰

FYK講左呢次分2套規
以前無印 GX 5D's Zexal ArcV VRain都有跟住update 大師規則=OCG/TCG規

打比賽一定要跟啦好多去開卡鋪打既都會打積分架

我就黎收工

笑撚死，成個存在意義無撚左
BTW 成就解鎖 主角卡被禁

咁防火牆龍真係太屈機 最好笑係動畫真係唔用防火牆龍 直接整新馬甲俾佢

凌牙 快斗..(下略 個班型棍就算
當初係沒諗過
可以由好憎遊馬依隻小學雞腦
到最後覺得佢作為主角係依部作品真係完美

同步期環境超快，超量期一開始慢之後加返速
靈擺由一開始就踩盡油門
LINK一開始成功超減速，但過左排就

隻防火牆龍仲搞到好多舊有既燒血卡獸突然變哂禁卡
最後連自己都禁埋

真，唔係佢根本就唔會咁完美咁解決晒啲野，齊齊HE
btw我記得棄坑前儲齊果陣出左嘅No.怪
而我ARCV前棄嘅

對上一套睇嘅遊戲王已經係5DS

原來咁多人有玩過遊戲王

不過我一下pad 遊戲王都無抽 屌你老母山本 一蚊都唔閪比你

佢個陣送100石 結果2下就兩隻海馬

屌 tv聖防爆完你d攻擊表示怪 重會扣埋你d血

哦 拜

嗨 大家好 我是四葉
碧藍幻想是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為神父也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把u巴開給他
我一開始都一直開給他喔
到後面我慢慢發現
我開場卷幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你u巴你要你自己去打就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩碧藍幻想之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種solo的
多人的
還可以農裝跟大家鬥快
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去農裝
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去滾一些緋緋金
然後做十天眾
因為十天眾在碧藍幻想中呀
是非常重要的一環
不做不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
騎空團這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是農fgo
一定要農得比別人強
就很有成就感
可是玩碧藍幻想不是
在騎空團裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果要打古戰場的話
我們就可以去支援
我覺得呀
去攻打人家的騎空團呀
最過癮的一件事
大家一起6點起床
同時把怪物打倒
那個怪物倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在古戰場開打的時候呀
我有跑到別的騎空團去freeride他們
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺怪數
其實我覺得是很划算的
碧藍幻想人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
四葉在伺服器等你們
趕快一起來車爆日本人吧

五換一係邊集
太耐以前睇冇哂記憶

唔記得啦 後面打darkness嗰陣五換一召neos

fgo果2行係咪將“抽”字打錯“農”字

收gbf ac
神父幫我找數可開高價

仲要補多句
呢張就係我晒鍾意嘅卡

淨係記得岩岩同優貝合完體既下一集

post去GBF post

唔係講笑... 我以前中學唔識打卡
個腦入面真係無牌差/ 一至少要換一呢d概念 勁廢成日輸 又無去學
五換一我覺得抵個陣真係可能會去做
大個玩爐石先無啦啦開竅

Gx最鍾意霸王十代
Evil hero都好好j
可惜出得幾次就冇再用

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

收皮啦收皮啦

我有件好開心既事要宣佈
有冇人想知

有得食通粉

又失戀牙

你媽閪

我會覺得打太急 佢neos俾人解就玩撚完

禾可唔可以bin考古巴你屍？

係咪成功放到FGO AC

得啦得啦 叻啦

係我聽日開工開早
我決定忍痛依家訓教
大家早抖！

近年成日將舊系列擴充賣情懷
連真紅眼黑魔導依d本來唔存在既野都出埋黎
所以仲有希望

俾Tamamo 鬧我掛住打機唔陪佢

你班仆街無撚人性㗎

賣情懷之餘仲要推到佢上一線主流

55

any deadline fighter?

差唔多5000yen一張
本來想買張黎收藏

唔洗bin都知佢閪啦 最憎人扮無女 笑我呢d真係無女既

好眼訓

未打夠三百萬

之前有一set t1 deck 好似係成set黑魔導女孩咁既款
又毒又好打呃毒撚錢 我無玩 但都知

我洗撚扮無
我真係無
係外國撚英文流利就真係自動有女朋友乜家下

呢到d人不嬲都無人性

HERO出基DECK時都勁過一輪
同埋以前HERO BEAT都主流過
同步就不死同步,廢二,TG時加速囉
但好快就比人限禁好多卡
超量就快極都上唔到去同步種速度,真正屈既係堆系列卡
搖擺時就無玩

都係你最好
好掛住你個cosplay

我重記得有一期勁撚on9
有隻電影送既青眼白龍 係係手牌上面 比人睇就可以特召
係場上視為青眼白龍 每回合爆人一張卡 重要比賽係用得
之後出成班女女昆錢都唔意外了

咁考古巴你係有得食唔食 我地依D4毒撚就真係咩都無啊屌

屌你

ZMC而家知邊個mk最無人性

青眼亞白龍

你唔知咩大節日係topic到問陪女唱k好唔好 無記錯既話

最新毒deck一定係龍女僕
卡圖毒到核爆

遊星去到宜家都係痴撚線
有combo可以整3隻宇宙耀變龍

後尾有renew啦
同埋依家環境爆人一張怪獸卡係好普通效果

有得食唔食
你真係唔好屈我,
佢哋真係對我無興趣

係佢既出場太簡單,攻又高

hero 光beat 個期大個諗番 其實唔係出得差架
個陣係卡game概念 計牌差 扣牌 一換一既極致
你諗下之後同步已經玩緊otk / 先手 3張手牌 企隻流天類星龍係場
但係hero光beat 同劍鬥獸呢d 無得otk人 要慢慢一換一

我知 青眼白龍懷舊 呃毒撚錢 個期連海馬條女d圖都無啦啦彈番出黎一排

射爆 一定要搞大!!
當年我玩街機薰風 同熔岩 女女
無錯 我話佢呃毒撚錢 其實個毒撚就係我

超量有十二獸

係撚

HERO BEAT,細怪唔夠佢打,你出大怪就坑你,大怪好多時2張卡先出到
就算出到你都要驚超融,誠實天使
佢手坑又多
慢慢SM你都得

我都唔做人了jojo

當年我用M hero deck解過三類星場
雖然解完沒哂手下回合就輸左

HERO BEAT係從來無怕過同步
莫講流天淚星龍

人地3000攻 比對面睇就召得啊
但係你邊張卡召喚之後唔使比人睇都on99

開場暗爪一堆後場企場 對邊諗點解好過啦

人地先攻三類天

咁你比賽 光beat打光beat 劍鬥打劍鬥
係咪極致啊 = =
你之後同步otk 係鬥猜包剪揼先攻喎

Fuck u

劍鬥獸要更早先強
HERO BEAT時已經無佢既位置
HERO BEAT打HERO BEAT咪就係睇有無誠實,超融合

同步點OTK到HERO BEAT

抽switch?

出圖書>奈落/神警/強脫
特召掉G
發效效分
有流天>通召小NEOS超融合

同步類天五屍塊

為左提神打活動
手賤走左去抽
十單損手爛腳
歪五星仲要得依一隻

年代久遠唔太記得 我記得hero光beat不嬲勁
重有得手扔電子龍 加2100攻添 = =我記得
小neo 1900攻 企係場 打到完場都得

突然變咗遊戲王post
btw我上一套卡已經係劍鬥獸，同部已經無買卡

再召多隻空氣人超量EXCALIBUR,奇融2600攻隻光HERO爆埋你廠都仲得

我棄坑前會上個網 抄人deck 個日本網會有齊晒d比賽優勝deck ...
有無人記得可以比我 跟住按入去又有d上交易幾錢咁既

提神就抽左10pack

死左
konami搞死左佢

但係我記憶真係 遊星同步 係屌打hero光beat架喎
個陣我上個日本網抄deck 全部優勝deck 都係遊星 好似有獅子花禁卡>解禁

舊果個執左

係撚
HERO BEAT橫掃左世界,拎埋冠軍

係咪條link係咩 ocg x?? ?=唔記得咁架
個網好簡撲架 白底 之後得d字 一幅圖都無架喎

車今日大炒拜仁幾多球

ocg.xpg

屌 我開ie explorer 搵番

比拜炒

我無話佢唔掂 因為呢副deck係特別case 佢生存左好耐
咁我點知我同你講緊既時間點係邊
誠實電子龍 超融合都試過限一 限三啦
我記得我玩遊星個陣真係全game最勁啊嘛 獅子花癲到 禁卡>變限1

查左下
又好似唔關konami事

係太多ad block沒廣告費生存唔到

hero beat 劍鬥 呢d買一副 玩幾年 咁幾年入面可能我講年尾 你講年頭 都兩個環境啦 我個陣都係卡鋪比hero beat 虐左好耐
個陣梭鏡人日版買400蚊一張架嘛

算啦 重諗住賣走d舊卡
依家收藏好過

梭鏡人 空氣人 超融合 搶撚走中學雞成副身家